拜登上台，之後四年大家有咩打算？

唉，好灰

走

做順民算

加油

我都走唔到

我是中國人

先睇下拜登做到d乜，如果一如大家預測佢行綏靖政策，我實捉住班偽左嚟屌

到時可能都走唔到

都係果句：走得旭好快啲走啦！

同埋左膠好厚面皮
今次大選都知
佢哋目標為本
你到時屌佢地
佢哋仲開心

先睇下拜登做到d乜，如果佢唔行綏靖政策，我實捉住班右膠嚟屌

努力搵錢
準備移民

1. 保持反抗思維
2. 教育下一代，薪火相傳
3. 製造武器（如果有技術/工具）
4. 健身
5. 在職場上獲得一定嘅社經地位/專業資格/，並嘗試滲透，將 我要返工 變成抗爭嘅一部分

咁我比人屌都會好開心d，嘗試enjoy

佢做到嘢，俾你地班左膠屌下又有咩所謂
問題係無期望

咁我寧願俾你捉住黎屌

我係中國人呀hi

打算去邊？

走得就走啦
侵連任都一樣走
打完仗先好叫我返嚟

美國都隕落啦
中國掘起了
我愛中國共產黨
支持民主黨在美堅利實行文化大革命

應該無下一代
好多人鼓吹：窮人生仔正仆街

做住隻港豬，夠錢就可能移民

職場應該會被標簽曬
香港族只會向下流動

美利堅*

睇到美國個情況,覺得佢地本土仲差過香港喎
完全學習左中共滅聲.文革

係，我明
好灰呀！手足

唔會有順民
你一係加入做迫害人個班 一係做被迫害個班
同文革唔批鬥人就等被批鬥一樣

特朗普國

咁都有讀緊幼稚園小學中學嘅下一代
佢哋好重要
至少要保住10後

加入共產黨

我夠膽講班垃圾一時spin / 屌返trump 轉頭

搵錢搵錢搵錢，做咩都要錢

咁基層應該會無咁難捱既
中產聽被回血劍

美國變左中國共產黨美利堅殖民區
你唔係咁天真以為共產黨4年後會交返個政權出黎掛

去英國

建議你去小學睇下
全部都講蝗語
00後已經係最後一代香港人主流

走到就走
唔走既薪火相傳

等疫情冇曬 睇睇會唔會撒退英國

唔會收你
好難入架

得既話 做移民啦緊係

點止4年，比佢做得一定會加強出貓技術，方便以後選總統

平平地去台灣都得啦
仲有大屋住

香港唔得就去外國
總之一定要有一定嘅社經地位/專業資格

如果可以保持初心不變，可以忍辱負重去奶共做下一個李登輝

想知你點捉住佢地屌

心水清
奧巴馬既錯變左侵錯
侵政績變咗黑馬功勞

我相反
打仗先叫我返黎幫拖

念力

台灣4年後都變國民黨

啱啱報咗普通話班了

已經好強
全部媒體控制曬

香港人入唔到中共權力核心

共和黨真係咁諗

到時spin 返轉頭瀨trump

拜登準備賣台喇喎
啱啱先出嚟話撐一個支那

移民

講pth =/= 支持中共
台灣都係講國語
如果佢強迫推普，可以推廣台灣國語，寧願將香港台灣化都唔好大陸化

再唔係全英文化
連廣東話都少講

雖然大家唔鐘意新加坡，但無可否認新加坡嘅英文政策係成功嘅

咁事實窮人生仔係正仆街喎

學埋按腳，第時高級支那人黎沐足指定要香港人，每個鐘求佢地簽番廿蚊人仔tips

依家只有second amendment可以保護到美國人

以後強國有個第一殖民地→尾國

只要有心，你都可以有自己既second amendment

ctrlpew

無啦，望拜登找數好過

做順民，深入架構，進入各行各業，到有需要嘅時候做自已做到嘅事

有咩好諗，冚球鏟姐，見到美國個情況，又限制言論自由，又玩文革咁樣，點會希望呢班人幫手，搵呢班人幫手同搵中共幫手有咩分別

一路都屌緊

屌完呢

重要職位唔會俾香港人做
一定做品格審查

仲嚟台灣，有名你叫China Joe
利：人在台北

去美國，扑幼幼合法化

屌trump都係維持一個中國原則啦
最緊要佢維持埋台灣關係法咪得

買定習大D相擺屋企

一世人，淪陷兩次
都係一個人生成就嚟

喺連登cctai開post

又要搵錢走

連登基層狗又打丁

去美國教普通話同中文

佢地好快就立法禁英文, 官方語言轉做中文

侵侵會連任 放心

天堂算啦屌

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！

唔係講佢哋用pth上堂 係講好多跨境同新腥港人
接返學放學都係聽人講pth/唔正嘅廣東話

笑尻D美國豬同叫黑人做NIGGA

敗燈造成嘅影響去到邊都避免唔到
淨係中東都睇死條撚樣搞唔掂
可能喺倫敦行行下就俾伊斯蘭國亂槍射死
諗到就好灰

垃圾post 喺隔離得個濕鳩聯合報講過 就可以開個post嚟講

隔離post 話戀童已經出聲全力落實一中政策

係呀，但都係露出馬腳，有片有棄票

死左佢算

屌完再屌

第5點

移民囉
讀埋個master即走

買爆中支股 賺盡佢

上唔上台都移民架啦。

努力儲錢
操fit自己
呢四年個世界會愈嚟愈癲

4年後，我應該跑唔郁啦

乜都唔理囉,就算衰到變集中營,最多咪食完又瞓瞓完又食咁之嘛

做牆頭草香港人係最叻
繼續持觀望態度

2019年6月12日 都冇人會話要靠美國迫政府收回送中條例
係TRUMP彈出黎話全靠佢打電話俾維利先冇鎮壓 仲話同佢係好好朋友TIM

賺錢儲錢 海外買樓.

黃店認黃仲有利有害, 識黃店利潤急升到二十萬一個月
打工仔真係咪認黃, 有害冇利

全世界都支共玩哂
做順民算了

起身屌閪呀

事實

認祖歸宗 學做中國人

窮人生仔正仆街真係無錯
害撚埋下一代

諗起都覺得肉酸真係。。。。
點解呢啲咁撚形式主義既假愛國/鳩愛國係我既國藉

努力賺錢成為香港人唯一出路

侵侵四年咪又係國安法照過
人照拉 照殺
最慘最痛都係侵侵治下經歷過啦
有分別咩

做 4 年，定做一世？

咬實左膠堅持抗爭

連美國都淪陷，仲可以走去邊

會繼續屌愛侵力好肉酸, 笑足佢地4年同相信登登會反共因為我唔想羸

睇清楚個市先落盤

奶住先 時機到再同大家一齊光復香港

我係中國人呀屌⋯⋯唔係香港人

時刻記住2019年香港人事蹟， 表面做順民實際等待時機，身在曹營心在漢

而家咁搞走到都無用
可能分分鐘又比支共迫英澳加改移民措施唔比港人走

誓死反左膠

蛔啲產卵大法加aoc 式起清真寺又係屈機